其實係咪有腹肌就溝到女?

呢個mk仔 算唔算好例子

柒到佢

嘩屌 真係得腹肌

完全同腹肌冇關

瘦到馬騮咁

靚仔加大隻
男神

瘦到有腹肌

呢D咁既排骨我一拳打撚到佢入ICU

大陸仔樣

成個小丑咁

中學隔離左右未發育加上d靚妹十月芥菜應該溝到下女既

佢hehe黎咖喎

熱血!

有肚腩先溝到

都無同女合照全部都係自拍，可見都係慾綀神功 必先自宮若然自宮未必成功 一齊加入自暴自棄協會

點解咁有自信 10張有八張都唔着衫

想當年我仲讀緊BAND 3中學

有條MK拎狗咁拎我, 話約我隻揪
佢以為自己有腹肌就好拎好打

(但其實我當時己經舉左兩三年鐵,一直有飲奶粉
不過我BULK緊, 即係夜神起義 Bane 果種大隻型
所以D肌肉線條未現到出黎)

我D 毒拎FD 嚇拎到標尿
「唔好同佢打呀, 佢有腹肌架」
「你痴左線咩, 你見唔見到佢幾咁FIT 呀」

我心諗話你怕你嬲
有腹肌唔等於有力量
我笑笑口咁答應左條MK 放學去籃球場打過

fast forward 去到決戰時間
成班同學企哂係側邊睇
佢就除左件校服
成個小丑咁係到谷佢果幾舊腹肌仔
見到成班以為佢好好打果個情景,我真係快忍不住笑

雖然最後佢打到我HiHi, 牙都甩埋
但完全同腹肌冇關

睇完條友個IG，真係大陸仔嚟

大陸仔 有樣睇

熱血

地盤佬

係幾似
不過9成後生地盤佬型過佢

宜家興吾著衫媾女?

有冇米6

粒lin 又硬又大粒

救命 好唔match

仲有好多嗰啲U20港隊/青年軍嘅IG都成堆follower

我屌你老母，有腹肌得罪你?

夠熱血先溝到女

好多都係恥笑佢
之前識班大隻fd
個個米八仲大隻過佢
成日問佢點健身好

點解好似key上去咁

屌佢老母痴撚線

人魚線

係香港 台灣 大陸 腹肌係大隻既標準

想打撚死人咩

咁撚大隻

大隻到....

個樣大陸到冇得再大陸

水桶腰

佢gay架喎

而兩張先好笑
識睇一定係睇留言

哪來的自信

啲follower係咪買架